想問一下武漢係咪轉左市名叫新冠？

我見果到出產既名物都改晒名

由武漢xx 轉做新冠xx

個名好日本feel 好正

北海道

係呀 中国而家咩柒都抄日本

係